将来美军建立中亚司令部，喀什将是不可多得的佳址

喀什hive